# **DC Paris - M2DT Workshop** | Groupe 1 | Livrable final

# SPIP, pour décoloniser le web militant

Formulaire Web + script pour l'installation automatique de SPIP et de ses plugins.

Pour plus de détails sur ce projet étudiant :
https://codimd.globenet.org/s/HyUKxQSnP